加入樓主block user list - 颱風post related

其實好簡單, 開post 既人可以加一系列既user 入block list, 其他人入黎睇個post, 係block list 既人既post 自動屏蔽. 要睇既可以自己click 番開個post 黎睇, qoute reply 一樣屏蔽.

被block 既user 係post 內每15分鐘先可以post 一次, block user 唔會bump 倒post, 亦唔包係1001 大限裡面. 咁應該接近掉班on 9 去玩單機.

咁應該可以block 撚晒d on 9 係度嘈. 佢老味睇個打風post 都痴撚線, 假膠多撚到睇唔到要睇既野

見到標題就知個post講風球, 唔鍾意咪唔㩒入去，點解要block users咁麻煩呢?

問題就係呢班唔鐘意嘅人會入去搞事阻撚住曬囉

提升連登質素，你我有責

輕輕一推

連巴可否回應下

連仔幫下手整雙向block得唔得啊
你明唔明個班波台圍爐含撚狗係全連登正常人都唔想見到嫁
佢地要圍爐就比個狗屋佢地圍 唔好阻住正常人講野好無啊？
你攪好個forum都多d流量 多流量都多d收入丫麻

個人覺得，其實整到blocklist 方便share就好夠